關於戴耀庭之前個夢

一間好大嘅房裡面有好多機器同屏幕，大小不一，佢地運作緊而且各自發出光芒
中間有個最大而且最光嘅機器

突然部份機器開始失靈，屏幕眨下眨下，然後熄埋

如是者一路擴散至其他機器，間房逐漸失去光芒
最後中間最大個部機器都停埋，成間房黑曬

大概係咁

我諗呢個夢係特別 for 香港人，甚至可能係畀全世界 ....

個夢可以咁解：
間房 = 世界
機器 = 國家
中間部機器 = 美國

再次提曬大家，希望你地會記住 ....

末世充斥假先知，但我信呢個夢真係上帝畀戴耀庭嘅

即係最終黑暗會戰勝?

咁我o地記住o黎做乜?

耶膠夠鐘瞓覺喇

The real virus is not covid but those in power trying to take over the whole world ....

黑暗只會維持 7 年

明明係人地嘅夢，但感覺係自己嘅一樣咁真實 ....